eminleo 出山片俾cc tai 留言屌能到傻

香港第一代youtuber 咁就俾人紅標
人地政協又得罪你

國家終於有任務比你

紅底都話黃

屌你做撚到咁出面
但仍然又唔表態想點？
兩邊企撚哂？

依個又無屌錯喎

聽講政協前線好黃

真

共產黨唔比屌?

呢個屌都冇用,人哋冇包袱係上面晚晚屌緊唔同女，邊有時間上連登睇haters 留言

政協都肯應付你班撚屌

收撚皮啦，政協夠膽死有人話佢黃
對唔對得住班手足

佢政協已經係幾年前嘅事
就算係吹奏中共飛機文都已經三年前
呢段時間佢變成點冇人知
未有明確行為點解一口咬定佢係藍/紅?
單純背景論嘅話你地50純種黃絲精英慢慢圍爐啦

大灣區 點睇

足球小將系列中後期好悶

佢Day 1就做 👋 ☝️手勢
收倒風 佢制度內抗爭緊
點解要咁對佢

啲尿好黃